《急》邊度有接急單既黃蛋糕店

十萬火急
事關之前間蛋糕店有d事突然間出唔到貨 星期五就要 有係邊間又黃又接急單既蛋糕店好介紹